講真如果慢必同警察真係打得成 大家會唔會去睇先？

我願意提供瑞和體育館場紙
上次波台九成手足都話去睇鋼gum vs宇城飛補賽，點知最後冇人出

一定勁過世青

肯定大把人睇

波台手足先係笠水狗

拳腳無眼 世清救左宇狗一命

字狗唔識死

有冇機會，擺低一蚊跟機。

講真冇乜邊個阿蛇頂得住世清一拳

一定去

最後實攬頭攬頸

警犬一定學世清

相信會係香港有史以來最多人睇既一場賽事

Take my money!!!

幫我留張$780最前排

根據6月到依家我地既行動力
你仲需要質疑我地

N_ben可以提供shuttle bus嗎

蓋清又賺一筆

我去抽慢必水

去硬！
依定啲飛炒到幾錢？

賣埋播映權俾電視台

世清之前笠水係驚忍唔到力一拳打死宇狗

慢必實揸賓州啦 點打牙

成車針 你敢坐咩

針唔拮到肉唔知痛的